我大膽預測七月最佳係輕羽飛揚

冇可能炒車 歡迎binC
btw銷量廚不在我服務範圍之內

有冇肉

有 但唔色情

細胞挑機
睇完第一集深深感受日本仔創意嘅力量

我接受你既挑戰
我打算補埋細胞套原作漫畫先

異世界魔王與召喚少女的奴隸魔術輕鬆贏

同意

呢個我有睇漫畫版....麻麻

遙的接球

我估少女歌劇

漫畫畫得太好
我覺得動畫會跟唔上

上次南極原創就叫做預測丫
羽毛球有原作要跟

支持神父

羽毛球動畫依家將漫畫比較沉悶同比較渣既野刪改曬
直接放大曬d比較吸引人既劇情
加上動作場面唔馬虎偷懶 keeep得住應該係一套上佳既動畫
收到風呢套野有巨大贊助

一定係百鍊霸王與聖約女武神

今次無性命擔保

命就得一條

好多巨人廚喎

我月廚都唔怕 你覺得我仲有咩怕

真心講
血小板冇得輸

你fate gate廚

明明有波波但係唔會特登J對波

唔係好鐘意佢一本正經咁解釋個啲設定

安G sama都未出聲，慳啲啦

除非你克服到overlord S3, 如果唔係冇得同架fc鬥

續作冇咩好講
咁我投SG0

又開po釣魚

淨係講新作
細胞贏到車尾燈都見唔到啦

認真睇好呢套 本身有追開漫畫

單睇作畫已經冇得輸

我係隔離台日日比月廚打到頭破血流

細胞我都睇好架 有香菜我就吹奏
不過睇多幾集先

如果佢作畫keep到都可以既

至於上面講overlord, 本身套野係有趣既，但係動畫做出黎真心唔太好，今季都不抱太大期望

Planet with黑馬

刃牙

Overlord

Grandblue呢

Hi nana

睇左，幾好

又有幾多動畫師爆肝而死

overlord 果D 人設好唔吸引.

乳球

細胞睇左一集 好撚7悶
唔知佢點做落去

神父剛剛燈完02 今又燈呢套

又燈

hi g

我戰績目前幾好
吹奏過幾套野
南極 境彼 輕羽飛揚

撐神父

我當佢係ETV咁樣睇

出幾個細胞萌妹化又呃9 d傻西毒撚

grandblue世界第一 88

可以觀望下 細胞呢套望佢作畫+聲優表現
其實有d潛力
不過冇羽毛球咁驚豔

作畫係幾好 雖然話哂係第一集

打鬥part 仲好過機人番打令

好女仔

估埋10月

假如盾勇動畫趕得切10月播
我大推盾勇

灰色twigger有2話

SAO

冇男主典睇

唔要A1

「SAO改變不了世界，但他可以獨力改變一個post的質素，只要見有人提SAO，你就知道，這個post會變為業餘、不認真，和像馬戲團。」

Has

呢套要睇埋賽前PV先
因為係用得灰色系列個名
所以我都有留意

劇情有待觀望 作畫真係好掂

第二話畫咗成一萬張動畫(中間幀)
比起一般動畫高成倍
唔怪得d動作咁流暢

雲加同阿仙奴呢

無肉圖?

唔計.....

明明你撚人

問過 Grandblue 未？你當佢流架？

𨳒

工作細胞

國家隊就係咁燈死左

重乳飛揚